邊個再話冇白警就係同我過意唔去

有D連登仔成日鼓吹冇白警/白警一早走晒
今次警訊主持一事證明係有白警架
而家人地工都冇埋你地先轉風向
但就搞到警隊入面又少一個卧底

全部人同我記住
黑警前線好黃

過意唔去

個白警走左咪冇囉
過意唔去

dllm

係過唔去，唔係過意唔去
點解個個跟住錯

樓主想人咒你死全家 ？